Ze draaide haar rug om, opende haar benen en wenste dat ik op haar zou klimmen buik, met mijn benen tussen hare, dan leidend mijn ongebreidelde pego, en wreef zijn grote hoofd op en neer de lippen om het te bevochtigen, vertelde ze me om zachtjes naar beneden te duwen, want het was zo groot dat ik het anders zou doen doe haar pijn.
